其實要咁多大學生做咩？

係咪想學台灣人人有大學讀 ？

方便輸入外勞